[熟識的利返來了]利物浦 vs 列斯聯 12

屌，分分鐘臨尾香

屌jones

slow

輸左佢啦好嗎

慢

有1002

屌你老宗師

Taa個態差撚到

1002

棋王有冇出過一腳好波

Slow

jones

Jones完全控制成場比賽

覺得會輸

多手撚宗師

今晚leeds MVP係宗師

jones 入黎已經輸兩球

文尼醒未

輸左場閪波佢啦屌

真係熟悉嘅利物浦黎

taa好廢

輸啦垃圾利

宗師憑咩出先過架仔

笑死

睇到利踢成咁 護級暫時都無難度！

約翰亨利中風未

一個換人玩殘隊波
廢中玩政治勁到

Jones條撚樣落場除左犯錯仲做過咩

輸撚埋佢啦dllm,

fsg咪撚買人呀屌你

會唔會係高普特登玩9jones

Jones 今場好撚勁

快d輸 叫fsg帶埋高賊躝

原來改變戰局的球員已在陣中

米拿同南野會點諗

冇軒就一定輸

比下南野出場仲好啦 出鍾斯

汁撚7 左佢啦
對升班馬都踢到咁

又話重用南野
出都冇得出

中c我屌你老母

輸埋去啦 1分要唔要都擺

大家都係預計爭番前四算啦

根本復賽後已經好唔掂 今日呢場一早都預計哂

今季鏝重奪

社區盾又係一出件閪仔就輸返個勢

真

Jones做乜咁多波掂

咁樂觀啊

勁囉

真 唔明高普做乜

80分鐘了 神秘力量再現

沙拿今日真係拼盡
希望大家比返啲creadit同尊重佢

契仔

中場冇攻冇守

沙拿幾好態
taa keita gomez firmino bad

今場得沙拿踢緊波

高daddy暗黑兵法逼fsg買人 拎宗師做祭品

今場呢隊垃圾利贏到
我紋我愛fsg喺頭殼頂

點解唔出南野

完全唔明出jones 用意係邊.. 以為自己嬴尻硬?

力子呢

agger

輸鳩埋佢啦 垃圾利
唔洗買人 青訓咁勁
比d時間 未來係我地
who needs thiago

FSG DLLMCFH

今季廢中核心

F9條垃圾 幾時賣

有冇人覺得jones好笨重

屌佢老母宗師
輸一球同vvd詐糊都關佢事

沙拿今場最落力
抵讚

咩歌

輸撚到冚家剷
Fsg都唔會俾錢買人
不如換返jones入去羞辱下佢好過啦
條撚樣真係

慢撚到

退役啦棕獅

又宗師

唔反了（呢場）

覺跑唔郁咁

有冇人覺得高普真係玩政治
平時贏緊1球一定換米拿 佢今場換鍾斯
打到80分鍾仲唔出奧歷治/日本仔

屌你老母

鐘斯又撚甩

玩政治

thiago when?

高普契仔，今季大把上陣機會，諗住搵佢接軒班

我唔係鏝迷

今場贏到我切

jones負責娛賓

文屁今場無腳好波

走啦宗師

3：4未

Who needs Jones?

不如jones將個n改做k啦

宗師

jones玩fifa應該係鳩出skill move嗰type

咁都唔換明奴

Robbo今日都好撚差

宗師俾炸彈人之後仲要走個西位
等人回唔到俾佢
辛苦水貨了

你係傻閪

留名等睇絕殺

要睇宗師發揮

Curtis who

唔買中場咪比你睇下後備咩料囉

我地猁鏝一人一季

高普：責任全在我，是我決定出宗師的

Jones d動作好撚求其咁

jones 掂波一定要撚一輪 先肯俾

有無1星

jokes

最撚黑人憎果種

Mina
屌你老母 racist廢中

到底出jones做乜

dllm f9....

係調返轉，一出佢就知輸尻硬

F9

成日吹世一中堅 世一左右閘 世一龍

Not the result we wanted. We go again.

ching西咸迷？

股東照樣會話唔使買人
要比多d機會宗師出場

明奴

幾時先輸埋

我屌咩

屌你老母F9

明仔廢撚到

Jones幾時走

f9真係dnlm

屌你明奴

明痴鳩線

呢個真係廢奴黎？

為免英超冠軍利物浦

明奴咁都射人⋯⋯

明奴屌你咩大佬

12m

12M

輸多粒啦屌

費明奴咁都唔撚入

又pen

12碼

廢奴

又pk

南野去左邊？

建議大家未買嘅就快啲買金章波衫做個紀念
下次唔知幾時

廢奴躝啦

之前怪錯咗佢歧視南野
原來本身都係咁鳩

bobby想點

呢場贏唔到
FSG都仲係唔買THIAGO既話
唔會再課金買波衫
dllm fsg

宗師幾時中肺炎

係的 我地西咸反利

F9 屌你老母咩

有名你叫廢明奴

又神秘力量

咁都有12碼

沙拿今場值得戴帽

12m入左我請曬你哋食飯

黑哨利

準備又俾人串黑哨利

明奴要退落黎啦

空曬…做緊乜野

肯定唔入

Now個旁述係咪屌左出聲

戇撚鳩

黑到

Miss

呢球炒硬

屌你咩明奴

咪撚燈啦屌你老母

明奴屌你老母

睇到火都黎

Salah 4:3

屌沙！！！

pro club有jones呢啲隊友真係退隊

屌你又劇透

Yes!!!

死利狗又買球證

mo salal mo salah mo salah
la la la

點解要咁高難度右腳腳面攞再用腳面彈
會唔會簡單啲好

南美聰

好波不如好運

準備出origi就有12m
代表咩

Miss Salah

輕輕鬆鬆又然一場who need thiago唔使買人了

神秘力量又出現

個射波掣壞撚左呀

喂我屌你老母費奴呢球點會唔係吸左腳射呀

又靠神秘力量

又話洛迪高好勁

Salah

沙拿 hard carry

F9真係痴鳩線

今日明奴踢到咁西都唔換南野，高普個腦裝屎

我個心臟，好似強壯左

唔通踢到咁撚樣都贏到

又3分

等睇4:4

今季失球會唔會過百

沙拿真係值得戴帽 motm
但利狗唔值得贏

最終都靠沙拿

沙拿戴帽

同13-14個季好撚似

艾加呀

仆街冇得買人

沙拿值2億了

唔好再派膠就得

屌好想輸 輸先可能買人

神秘力量重臨

你講緊F9?

未完場 4:4

4:4啦屌你老母 唔值贏

送禮

買前鋒啦屌

4:4 洛迪高

沙mvp啦

hat trick

4球都係死球

MatipMiss u so much

神秘力量

乜撚野個心嗌住唔好出腳

joe gomez打閘

thiago who

又收閘放中堅？？？？？？？

12碼聯有對手了

Matip正選啦直頭要

又英超冠軍了 又神秘力量再現

綿奴比鬼抆腳呀
屌

死好命屌

等睇棕獅送禮4:4

12M!

So true

列斯聯生性好冇

又黎劇本 睇黎廢中好憎F$G

死獌狗On99

躝啦f9屌你老母忍撚夠

收明奴好過啦

f9 真係要賣 廢左好撚多

我同高普一樣笑唔出

4:4

留名宗師派膠
俾人絕殺

馬貼

moq sala hahaha

飯呢

今場唔反水貨了

M32 in

要攻果時唔換日本仔

原來留番個quota用matip死守

12碼浦

Leeds好慘
咁都贏唔到

仆你個街又Gomez右閘

幾時？

羅杜里哥好波！

又報假分 5:5呀不如

做名宿

迪斯高加油 可唔可以追和

高美欺右閘

左邊空撚唒都要射返去右邊

韓妹今晚開得香檳

成場都好撚好啟

又換中堅入黎

好慘依家搞到要靠輸波先可以買人

SALAH今日係幾勁

你個名

人哋直接掟比交屁，但交屁都把握唔到

牙路

重用佢（季前賽）

有飯食 今場入左二球有二餐!!

GCHI

屌沙hat trick希望今季生性啦 咪好似上季咁9

打得幾好 但真係輸經驗

5:3
3個12碼

列斯聯球員扯法賓奴頭髮犯規

LM

冇錯

估唔到水貨會比大家讚

救心嘅感覺回來了

屌又Gomez打閘
不過炸彈梗係離自己龍愈遠愈好

竟然贏水貨

廢中個時想守啦
係估唔到隻宗師咁撚廢

呢場贏都要屌啦 啲防守

假分狗去賭po玩啦

贏？

球波仲要似唔中龍 on99

而家先出， 屌佢

水貨又有機會做神射手
大家應該會知道之後嘅比賽佢會點

F9自己落後備坐反省下啦

多謝羅杜里哥

motm : salah

5:4好緊張

怪錯FSG

salah今場唔再做水貨
埃及美斯

宗師真係唔知做緊乜

咁多爆閘狗

平安鐘呢？

五射三中 入晒三球

高普反省下先啦

Jones出到黎幾多波掂，但輸波關佢事呢，屌

4:4啊柒頭

90+4 4-4啦 熟悉的利

駁腳
Ok啦

上季開始反佢 比人屌到仆街

This year is 救心 year

佢有咩勁

老母咁都可以踢足90分鐘

老母作用了

屌！真係燈中
4:4

10個人塞入禁區博十二碼 再攞多次冠不是夢

熟悉嘅利係4:5

南野定位係三叉替補，jones定位中中，廢中唔贏好多都唔會換走三叉，又唔打4231，可預期南野冇乜機會

換宗師唔知做乜鳩

玩焦土係咁架啦

老母後備入黎都幾好力

報假分死全家
男比黑警拉，女比黑警強姦

屌 老母成場就有用呢下

列斯傳波多過利

啲比分做乜鳩

90+6 5-4我就信了

柒

就算比利今日贏撚左，踢到咁西可以過到幾多關？準備下場作客比車瘋狂中出

假分狗幾時同Henry一齊入土

jones 中中條撚 都唔守波

這裏是anfield ?

4:3

下場睇入波鏟草

睇下自己班後備幾撚廢

鹿交有16浦, 呢度有12浦

復賽都5-3 下場隨時多過10球

想睇下ab 救波 幾時會見到？

無球迷差好遠真係

你條報分狗全家比黑警殺

Werner要來利物浦了

假分狗死全家

睇撚到成手汗

唔係淆呀

今場列斯五射三中

你係黑警

然後阿記 再一兩場到一哥

贏波了
thiago who

廢中今日玩政治
沙拿唔生性，呢場先上力

leeds 值得一分

Thiago who?

係, 冇晒士氣

想知黨報會點spin

ft 4+3

見到老母都覺得攰

F.T.

4-3

唔洗買人啦

下場都應該唔會救到

F羊

屌你馬貼好鍾意尾段送罰球

笑4

沙拿拎波走了

FSG又贏

支持下場timo Werner 456利

護級輕鬆

TAA 做喵鳩 廢撚到斬波斬冇埋

股東仲講唔講得出thiago who?
連列斯都壓住你條中場嚟打

老母 90分鐘先記得佢有出

屌，嚇死

Liver12mpool

有salah who needs thiago?

法王

死廢中
南野熱身踢得咁好都唔出

今季爭冠冇望

咁講真，呢幾球真係冇得怪佢
不過個態都真係差

贏波繼續唔買人
YNWA

有比爾沙帶
睇好leeds

邊爐一下解圍結束比賽

寧可信其有

我想焦土呀屌你老母

唔買人前四都無

要不敗奪冠了

Why need Thiago when we have Curtis

次次開幕都咁講 次次都鞭屍

傷完冇態係咁

洗撚spin 沙拿入3球大力吹奏咪得

咪贏咗
Bino都要後備就知中場幾勁，仲搏到12m，有game changer了

十二碼利

FSG又然

明奴last果球應該要入啦on9 ga

沙拿勁撚到 費奴果球咁大個龍射去有人果面 冇眼睇

thiago唔洗過黎了

fsg win again

屌你條中場除左派膠
好似消失左咁

後防西姐
前面收貨啦

Have 12m Thiago who???

taa og 個球 佢個人好笨拙

兩隊都好多犯錯既一場波

瘋狂吹奏水貨

係兩個game changer 鐘斯

下埸對軌真係輪大米咁比人輪

救心完
重有37場
我心臟可以捱到幾多場

10 reasons Jones is better than Thiago

第一埸就救心

Agger 要靠兩球12碼贏一球

難得文尼同水貨造波

又ugly win

換果個本來可以係Thiago宜家比件jones我屌你老母

熟悉既利

對車：汪汪汪

沙拿好波

明奴真係要多謝沙拿

屌你老母成場咁多場會一個都把握唔到

邊爐一跌一解圍殺死了比賽

屌你老味
邊條撚樣換jones入嚟架
係咪傻撚左呀
又唔係贏緊幾球
佢連波都未控得掂呀後備仲有米拿 南野
係要換條廢物入嚟出醜嘅

今季嚟料 第一場就練心

有冇利迷手足加入羅杜里哥球迷會

咁都贏到

垃圾利

諗唔明點解係鐘斯 3：0就話啫大佬

其實大家內心都係受唔起輸波 想打定輸數先

完全唔值得贏，咁樣俾利攞到三分係害撚咗利，FSG而家就大安旨意唔使買人，留名等睇今季排第五 / 六

咁你就咪報假分玩膠啦

連登成日屌水貨
另外兩個仲廢

John

前面3隻水貨今場又真係好對板 救全家
不過條中場真係搞唔撚點
基達本身預左佢要有好表現都出哂事

邊個黎

Ab taa f9 文尼 無態
老母唔知做緊乜

最on9係廢中
換宗師 和波又hold住個換人名額唔換

上年4:1 今年4:3
今季買撚完平安鐘都得

你兩條股東自己出返去互含啦

估唔到水貨一個救全家

TAA 今場真係好差

F9 keep住隱形

認真
水貨今場打得好喎
反而交屁明奴打得差

12M唔計啦

沙基利應該要出啦 成日破唔撚到密集

D防守好廢咁

感動既係神秘力量仲未用完 關鍵時候對面總有人會派膠

沙拿出奇地有態

果球唔應該玩啦
領先一球咁互傳
足球小將咩

呢球水貨唔講入波
決定同盤扭都係佢頂級果班波

想賣啦

水貨今埸motm啦
睇佢踢得辛苦到

我覺得佢唔算差喎

唔敢啦我

前面三個長期兩個啞火，三叉都變竹籤

你話唔計就唔計？

大家都係互含何必分出定入

之前有人屌鳩我話費明奴重要過沙拿

出黎啦屌你老母

講真值3分

btw今場兩隊加埋4個老虎咁

今場水貨應該傳嘅傳 應該射嘅射，搵唔到位鬧佢

有沒人覺得沙拿d first touch進步左好多？

法賓奴造法賓奴

成場得vvd salah hendo 叫正常

Thanks Oliver

波底幾好
幾下以為佢死鳩硬都玩得返出黎
但跟甩人果球輸佢

廢明奴今場d first touch
文尼球球上腦鳩射

對面無跟貼咋

笑咗

今場佢有南美球員果種靈巧

佢嘅實力同髮型掛勾

成班撚樣2屆神射手忽你地講到垃圾咁

Leeds D波幾好睇

格劍

呢兩球十二碼咁岩小有地 冇咩爭議性

老母快啲走啦 我想要Thiago

仲以為水貨剪咗個柒頭會廢咗

今場講咩破密集
人哋防守都唔係玩park the bus啦
去到3-3仲幾條友喺前面等反擊

出親keita防守都廢左三成

今場沙拿真心fit
文尼同f9真係頂唔順咁廢

佢主要係態度問題多過技術上

vvd

VVD鬼正常

3分已袋 理撚得你
btw 隊波退化得好緊要

屌你老母臭花閪
唔撚買人我今年都唔撚會課金

水貨打到第一季咁

唔係佢
生波應該0攻勢
我屌你老母呀fsg
班主力用撚到殘
後備仲係垃圾

無身位傳失左幾球
比個波佢佢又係咁回比水貨
水貨又比2個mark緊
搞到打唔入去比人反擊

股東真係好難頂

vvd第二球直接輸佢
叫自負盈虧咗

3:3輸佢唔跟人
詐糊又係佢拉人
仲有1,2次求其傳失

werner who?

三叉次次都唔會一齊踢得好，總會有一兩個啞火

開始老虎化

R26都算正常

頭髮太重影響把握力

老老實實睇球會方針就知今季冇目標
咁緊張托咩你地
等季尾爭第4先緊張啦

Borini Balotelli Lambert

追波停波回波全部都係佢

係 沙軒羅 最撚廢一定係明奴 棕獅 老母

屌la聲呢隊垃圾利回塘都回得幾撚離譜下

應該黎緊37場都開

VVD都叫正常

沙拿今季睇怕要入40球先頂得住條後防d膠

仲爭冠
保前4啦

呢位ching心水清

Mo Salah vs Leeds Utd

• 65% passing
• 9 shots (most in match)
• 3 goals (most in match)
• 7 dribbles (most in match)

New season, same old Mo

中前場真係要換下人 例如試埋架仔出黎磨合下
睇下有咩火花 仲係咁點踢踢條撚
大佬LEEDS黎炸 車仔鏝個堆點踢
仲未計歐聯個堆牛鬼蛇神

咁果2球明顯到咁 Webb都要比

下次再有人盲撐費明奴 我見一個屌一個

連後防都好似退化到水貨第一季

vvd 派膠wo

好耐無見過我利一場兩球十二碼啦

係
咪使又俾人屌黑哨

Jones 2 assist
一球唔mark人俾對面射入
第二球call off VVD

屌你老母冚家產啊 去英乙玩啦自信撚

黑哨狗

12碼隊

明奴交屁加埋起碼浪費左4球

今年可以多d睇 幾熱血

預左啦 體能用盡左喺上兩季 今季收皮係預料之中

對面個Harrison以前係利青年隊

rodrigo返去更衣室會唔會俾比爾沙屌死

險勝升班馬
利狗

今場唔同
好撚好睇

真心根本就係高層成造第個taa既童話
係利出世兼踢上一隊 唔係佢出係利市出世 佢一隊都上唔撚到啦

但有兩球輸佢呢
踢到識飛都要屌啦

英超有d球證可以唔比

this old mo better than another old mo

傳球控球都輸比列斯

下個topic 水貨回歸

文尼後中場好正常，一入禁區狂派膠

jones真係唔差但輸防守唔集中
南野真係被迫害

Join 上季開始反明奴比人屌到仆街

Since the start of the 2018-19 season, no outfield player has made more errors leading to goals in the Premier League than Virgil van Dijk (3).

😬

今晚，係贏沙拿
第一季嘅佢

Thiago睇完呢場就同拜仁續約啦

傳說...基達...

仲記唔記得手球隊點樣贏歐霸

不如費明奴轉打中場好過啦 d射門差到咁

費奴2個chance都射得咁衰

認真 次次奧利華做球證都贏波

文尼飛機個下反擊都幾勁

靠對面兩個新兵debut送12碼

75M契弟小丑

前季拎完歐聯同第2都係咁講

沙拿返返黎 其他變屎

果個攻勢最好睇

由今日起我反Jones

今場中堅利化

個個old mo準備去巴塞，邊有心陪你玩

Roberto Firmino did not produce a single shot on target or create a chance against Leeds United.

F9廢撚左好耐

vvd做大佬
唔想大家屌高美欺
自己做遮醜布

tall, british passport, young, free, good at english, low salary

冇shooting嘅前鋒

之前有一球越位笠射入龍又好靚既

愛助功

F9有無浪費5個機會
想屌撚死佢

明奴唔入果球仲要靚猜添啦

失第三球係輸宗師防守唔集中 但其實佢進攻係幾好wor 今場啲decision 幾正路 唔會好似之前咁死去自己射 呢場要屌都係屌klopp姐 jones真係值得期待下 話哂根正苗紅scouser 當然佢咁後生唔應該咁快俾佢擔大旗 所以都係要買thiago

救撚咗好多次 2v1果球幫美斯包埋

成撚日懶係淡淡定

TAA 明爐 雞達 Jones輸左就係戰犯

大家早啲瞓啦，天日再格過劍

fsg心諗咁都贏

佢傳到走火入魔明明好多chance射

其實咁仲叫唔叫前鋒

空晒都要射龜 真係激撚死仲衰過btk

沙拿著白色領特別勁

意外地果球之後鳩美斯真係正常返唔少

易Ching

leeds呢條後防根本應該要入到好多球
進攻完全唔掂 好彩水貨今場top fit咋
屌你廢明奴做乜撚野

海鮮利
下場就踢場好波嫁喇
逐場逐場睇算啦

同old mo一樣

F9仲識唔識射波？

而家大家知利啲錢去曬邊啦

上季沙拿一推波就甩，你地屌到佢
今場d波佢都幾痴腳，就甩波都識篤番個波比隊友

幾時躝

買thiago未？

高普可能心諗 屌你咁我點逼9上面買人

交波交到冇哂入波觸覺

宗師究竟有咩勁

唯一一次起到腳嘅反擊

中場得神軒做到嘢 老母 基達幾乎0作用 黑氣石宗師更加唔使講

後面VVD派兩次膠直接間接輸兩球 鳩美斯又係流流哋 棋王仲衰 瘋狂畀位人過 波又斬唔起

前面明爐好似發夢咁 交屁臨門都唔順

成隊咁都有3分攞 對leeds而言簡直冇天理

勁廢

睇左復賽後所有波都知利廢...和緊竟然唔換南野出黎博下...最後咁都好彩拎到三分..之後真係可以場場追入球大...
呢班友冇態嘅程度唔係講笑...

南野咁都冇得出

對面輸自己姐 唔係對面真係拎走左3分
今場咁撚樣表現真係完全唔收貨

係囉
Vvd係中後段知自己柒左先好返少少

含撚

咁vvd下半場精神左
隊波又冇壓得咁上

宗師根本就係fsg想捧紅第二個Taa嘅產物
心急想推多個青訓上位又唔洗買人
強如Taa當年都係靠右閘荒先上到位
宗師咁快就爬米叔南野頭

明明借佢去英超下遊吸經係雙贏
依家唔夠料又夾硬塞佢踢爭冠陣容盞累死個青訓

利申反宗

令人期待

低配版la子

利物浦要轉型做游艇會

其實不嬲都睇佢唔順眼
而家係更加

咁負碌贏唔係一件好事 4球都係死球 仲要係2球負碌搏到12m
逼搶明奴真係好撚重要 但係佢進攻真係極差 由前季一路退步 對上一次入靚波已經係對巴黎果場
我覺得佢走火入魔 有好多靚位佢都唔試下起腳 仲要推前/傳搞到失波
今場換人一撚定有錯 個件勁過thiago少少嘅垃圾一入黎唔跟人輸一粒 vvd果球手多又吹走 成場多波掂又點 佢交失嘅次數都好撚多 依啲貨色就賣撚走佢啦

Jones已經勁過上兩季嘅Lallana啦
波底比想像中更好 撚波有一手

高普政治手段 不過今場失敗左

老母成場都好撚廢

出條宗師先都唔出佢真係cls

反而唔出m7都正常
話哂佢都出哂名愛leeds utd
癈事要佢倒戈

Webb嘅話唔俾咪唔俾囉
你咬佢食呀？

心態勁 廢撚到閪咁都咁有自信

Thiago睇完呢場仲黎唔黎呀？

幫高普含

今日唔係水貨有form應該輸0-3

俾人撚咋？？

佢季前表現值得有game time

今場個中場同紙板冇分別
skip 中場skip 左幾年都唔撚變
屌你老母買秦亞高已經好大變化

佢而家第一諗傳第二諗漏, 最後冇選擇先射

La子起碼唔會係樣傳失
又失位又無爆發
除左都係英撚其他根本無得比

咁鍾意傳踢後一格讓個位比人算啦

老母其實有出場
大家係咪見唔到佢 所以唔講佢

我一早叫左佢棕獅 好少利青訓咁唔順眼
個死人格似迪奧夫

俾fsg藉口唔買人
同埋真心鄧leeds唔抵

我覺得呢場格食格姐 英超入面有幾多隊肯同你瘋狂press足起碼75分鐘 仲要防守唔集中呢個問題restart開始已經有 TAA 踢得唔好因為佢都無位發揮 呢場好有上季對Salzburg個兩場感覺 都係快上快落

明奴無態 成場波都唔知做乜
基達雖然有key pass 但真係好易甩波 唔出佢仲好

角球旗有用
90分鐘仲可以全速逼搶

今年個主埸入球唔知幾時先入到

12碼前個下好撚離譜

一無左班球迷anfield第12人優勢都無埋
主場咁搞好快輸

今日先知基達跑得咁撚慢

帶波慢撚過古積 vdb

係，英超好多盲人球證

佢迫搶真係冇得彈喎 好多球都係佢搶斷 但係佢入唔到波 你當佢睇係前場版嘅防中就唔覺得有問題

“輕鬆勝出，攻力爆燈，那些轉會專家在哪？”
Kop end見到，股東已經on9到我唔識分係股東定曲到圓

宗師好過啦子都寫得出

除咗有一腳射門 好似隱咗形

有個shot好似影到7x分鐘想換佢但最後冇換

Liverpool have now won each of the last 35 Premier League games in which Mo Salah has scored - he has overtaken Wayne Rooney's competition record of 34 consecutive wins when scoring from September 2008 to February 2011. 🤯 #awlive [OptaJoe]

今場佢拎波上腳個feel比人異常地放心

係咪假膠

Local lad冇可能賣

明奴踼假9之後真係自製低潮

作客利
林伯仲唔報仇

輕佢老母鬆

其實Jones打得唔差啦....
戰犯明奴老母文尼TAA上半場既Gomez嚴重好多
VVD就功過相抵啦....

今晚D球證好正常，比錯牌都肯改返
可能開鑊日醒定D

Van Dijk on Salah: "That's the media (you guys doubting him). We don't doubt him."

無撚睇場波

老母同gayta繼續表現隱身成條中場嘅保護力都好差 搓兩下就過

邊個咁柒
mon po俾人置頂埋

唔講唔知知佢有出

F9真係要調節下進攻個心態
無私還無私...起腳射唔入都好過成日諗住讓沙拿文尼...

老母其實都有兩下big chance

佢下半場護左好多波喎
佢最後5分鐘護波浪費左對面好多時間

今場有Anfield 12m

F9真係痴撚線...
依家既佢一定拖累>作用

咁多位左腳唔射

英超冠軍主場俾隊升班馬pressing就搞成咁已經係大問題啦

麻煩今季所有post都置頂

你知比爾沙係咩人就唔會覺得係格食格
根本有心將利所有弱點放大嚟打

老母成場隱形
係得補時果下係前場hold 住個波先發現佢有出場

對返中下遊打防反啲球隊會輸得仲慘

打到8X 分鐘靠12M都叫輕鬆勝出

我見到個髮箍我以為會出

但佢有好多clear chance...

記得咪撚買人啊

無野下話啦cool波比波走位好佢好多啦

F$G：三分已袋 理撚得你 唔洗買人

有一半龍空咗 佢選擇射有人嗰邊

點會係格食格呀，top fit鬥攻列斯係冇可能贏到利
下體個家波先係食住利

易ching

好多利子都話列斯好波好波
人地好波極 都係英冠冠軍 可以justify到我地踢得咁差 同陣容咁薄咩
唔好搵人做借口啦

有咩問題

唔係佢hold波護時間
個鏡頭有佢大頭
我都唔記得左佢

放心啦，以而家呢班既利
南野應該會有好多場可以踢

自己人黎
曲鳩阿諗乜春馬

第一下離撚晒普

咁佢踢後一格專心做press同傳好過 射波真係唔洗預佢

佢真係要走
借去俄羅斯陪老虎啦

成場隱形 即係今場唔係大賽
補時見到 因為重要關頭你先會見到老母

一開波都有幾球推進啦

反而keita真係冇發揮
攻守都冇

你係咪戇撚柒鳩鳩

死疤狗請比爾沙好過啦

係 兩邊開放式進攻先咁多位比利走，
對鐵桶防反會出事

廢就廢啦
佢今場已經唔可以用無私同讓做擋箭牌

咁keita 咪賣得

射晒龜 屌佢老母

佢令人諗起pro club 啲球霸中場

應該快車先有

一般嚟講會覺得係假膠，但睇得多利班股東講嘅野，就會好confused

宗師波底係幾好問題係上腳帶哂啲波去死位

13-14嘅感覺返嚟喇

硬淨型中場可以失少幾粒先

熟悉既利物浦返黎了

水貨今日啲機會創造多到癲

都要你肯送禮人地先有野食既

又一條傻鳩

條友好撚勁
知道垃圾猁skip 中場
不停哨波同前插
差啲收垃圾猁皮

唔買人真係唔洗旨意爭前四
個個都chur左2，3季

佢打呢個位唔撚射波咁都唔屌得？ON9

要叫得郁美欺90分鐘防守喎

成班老鬼點打呢家波

第三球雖然宗師要負好大責任
但其實佢同我地其他中場比用波算係好好
又青訓光環，始終都要比機會

波底好退役去玩花式足球啦

加埋杯賽聯賽個堆差不多

欣賞對手啫，唔代表利唔係廢

Van Dijk on error: "I tried to do my best. I don't worry about it."

其實阿狗個埸已經比人打過次
失第一球都好似 但依球仲靚過奧巴美羊個球

今場真係靠水貨無得反佢了

估唔到咁多人欣賞宗師

咁邊個比機會南野同沙基利呀

係 我都覺

知利高位防線 直接踢到右邊線快放 狂攻右路唔俾TAA 咁易壓上

頭先vvd派膠嗰球塊面黑撚到
至少舊年聯賽盃對阿仙奴 米拿派膠嗰陣都即刻耍晒冧認咗佢啦

傻閪何wayne估我地第5
分分鐘比佢up中

驚方目睹多名球迷反宗亂港 大叫利物浦萬歲 涉嫌違反國安法

都唔知係咪已經踢到冇信心起腳. Last果球求鳩其左腳一篤都有..就番右腳 但隔離有人殺緊上黎封位
但唔撚出佢又好難 根本冇人適合頂佢個位

形容得好好

果種有前無後既感覺返哂黎

同老虎自信期有異曲同工之妙

真...唔係要你驚天地
基本big chance要入

迷Jones同股東支持FSG真係一撚樣

好彩我迷沙

踢u23比佢場場正選

沙基利好明顯排得好撚後 同Elliot咁上下

除非差到降班
如果唔係FSG 99%
都係唔會洗錢
大家可以繼續J宗師

最後去埋獌

仆街原來反宗會犯國安法

咁樣即係有創造型中場la FSG唔駛買人lu

唔覺得leeds打得好
好多中後場犯錯
明奴文尼老母生性入多至少3球以上啦

兩隊波都勁多低級失誤先咁大手交易姐

非反鐘斯
但同拉子有一段距離
上季拉子對獌對狼隊其實救過我哋幾次
所以狀態同全盛時期差好遠，但係依然好有級數

第一球唔用手擋入唔入到

可以放長雙眼睇下比爾沙帶呢隊Leeds可以行到幾遠 隊波d戰術同執行都係痴撚線 Leeds完全唔係升班馬料啦 財力同fan base都雄厚 成隊波好established 歡迎季尾返黎鞭我屍

前面冇Suarez咁勁個感覺個下弊

以前果隊有一件次次都想屌佢老母

ibe>250
jones>thiago

烏龍茶都話佢果球太arrogant

4:2可以熄機訓

比FSG調低左對隊波既期望
贏波唔屌了

對F9用腳入波真係冇乜印象 好似大部分都頭槌嚟

我迷到改名

比機會都係贏緊保險球先

No 正中龍

下場打車係咪死撚硬

明明南野可以激活明奴....

期望管理師

憎FSG嘅程度拍得住林鄭

真 正常就算中場後衛去到果個位左右腳都應該硬抽近柱 又要型又要柒 比vvd射都一定嚮袋

老實說話黎

水貨keep今場水準
30球不是夢

拎波無一次無威脅

返嚟啦

買定車W做對沖

Jones 自己走啦
廢撚到
黑氣石

形容得好岩
唔怪得拖肥條友都話好憎佢
事實上佢個格擺出黎係咁

Vvd係咪決定左要頂老虎個位

想Timo射爆我地一巴巴車落f$g到

事實

講真英超從來對住邊隊都冇話食硬
好睇就係在有時中下遊會癲左贏波

今場水準 40 球不是夢

其實諗落垃圾猁打撚左呢套戰術幾年
我諗呢個post 個個估到廢中想點
但西利在對家真係做好哂部署
個個球員都肯不停跟住做個戰術

因為origi仲未賣走

估到佢會講呢d

有宗師，不了

都係明講大話吹咩果d黎

明奴bench 南野正選！

Matip>>>>>>>鳩美斯

其實佢不嬲都係咁踢 唔覺得有幾大件事

烏龍查就算鳩數啦 最後球球清去邊線添

同交屁互換靈魂

Jones好心就讓番個位出嚟比OX /沙基利啦

睇下轟班大帝夾成點

咁又誇咗啲

鍾意佢地踢進攻足球，加埋睇完頭場富咸個對比

咁都要高普比機會短人先得架

Ox 就算啦

老虎撚一cup 抽遠柱.gif

我就覺得高普直程俾佢嘅指令係前場主要逼搶斷對面啲波 然後進攻做駁腳料 好明顯睇得出佢依季同上一季 好多啲明顯機會佢都唔射零願傳
我仲好記得前季佢對阿仙奴果場一cup一射靚撚到 但佢啲腳法依家垃圾到 唔好講過射門連南野都一定好過佢

換走佢對面後場就可以做啲長傳俾兩翼跑 我地兩閘壓到咁上兩邊一定失位 我真係諗唔到邊撚個有射門能力嘅取代到佢逼搶個位 最接近果個都已經係ox

望就望車班新球員仲未夾熟

Leeds打得好唔代表利冇問題同唔差，堂堂英超冠軍主場
前面交屁明奴冇態但冇一個後備可以換入嚟改變
中場冇人hold到節奏
後面Gomez失位問題嚴重

Jones係有好大進步空間 但都唔洗屌到佢一文不值掛19歲仔嚟講佢表現算係咁啦 今場要屌都係屌咗高普先 3:2要控制返中場 換走軒都唔換米拿出嚟穩住個中場 jones擺明唔係呢種球員

高普唔鐘意矮撚

使乜夾 一個timo都射撚死垃圾利

你估唔到佢出宗師
戰術大師

輸就梗 只係睇
1. 幾多球
2. 棕獅出幾多分鐘
3. 雲拿入波跑半場向高普鏟草

今日如果唔係水貨爆發
根本無撚得打

見到宗師個樣就好撚憎 可否唔出佢出多啲南野

陣間好似諾域治咁 威開季
第4場打 鏝 睇下做唔做到野

要長期置頂

南野加三箭個化學好高
但偏偏廢中唔會同場放明奴同南野

Taa送到埋口果d頭槌
我對佢入波既印象得返扭鳩阿狗同絕殺psg

一腳放上去比timo 搞掂啦

大家應該覺得利捧佢就唔會買泰先咁憎佢

唔出都好過留jones
起碼短人識傳波

我都覺得出米拿好過
JONES失誤唔講 米拿D補位幫多好多

今場點解打得咁辛苦要靠死球

你有留心呢場列斯啲前場逼搶
一個埋控球球員到，另一個封佢回傳俾龍條線
斷咗利第一浸組織
好多時vvd gomez都要好急將個波傳出去
冇得好似平時咁慢慢分俾taa jelly / 中場慢慢做上去，冇位就回俾ab
所以控球率點解唔及對手
因為利平時好多時控球都係後場控球再俾中場/分兩閘

比爾沙邊路又擺重兵
TAA Jelly又係一攞波就一個埋去兩個封傳球路線
根本冇位俾佢哋造波
而利中場造唔到波嘅弱點就被無限放大

其實列斯完全唔算密集
你見到文尼飛機同F9撻Q兩球中間其實好空
只係針對利skip中場嘅打法去守
所以利生波攻得好辛苦
最後隊波輸死球都冇得講咩

拖肥啲垃圾就唔好拎出嚟講

37*3

老母咁撚樣都可以踢晒全場 唔怪得同高普傾咗咁耐

會開post嘅人save定啦

Ox點都好過中c掛

大家有d神化左啦子同對宗師有偏見
性格同態度當然冇得比
綜合實力計埋個身型速度射術jones都未至於完全比唔上啦子；仲要年輕有上升空間

總結你成段野: 他只是個孩子呀

大比數落後緊應該有機會嘅

做到野都唔關我哋事
今季咁嘅樣，爭前四算啦
同埋主場無full house差太遠了

烏龍茶同佢唔同級數 vvd 係成百場 球球都呢啲踢先有 2 3 球呢啲失誤 佢咁踢 平均一場幾個啦

而家反Fsg係咪都就黎變精壇主流

南野今季劇本:
本身踢起咗 慢慢雪到變返硬
有得出不過係80分鐘出 做唔到乜
出場紀錄變出10場入0-1球倒
俾鬼佬話嚟咁耐仲係冇表現 簽黎賣波衫用

我又好少屌 始終fd
同埋大家踢出黎水平都知係輕鬆玩

明明冇衝突 不過可能高普今場玩暗黑兵法

高普自己都強調好多次度奴既重要性
佢出得都必然正選咁滯

可以試下minamino代宗師
季前賽費明奴同南野彈彈波幾好j
可以一試

但廢中死攬宗師

仲有打撚死唔出南野同沙短

其實重點可能係佢個樣太衰

今季leeds頭6！

所以一個男人肯執吓自己嗰意容代表嗰人都開始認真番，之前啲髮型胡鬚多到感覺污糟好hea嘅感覺，依家成個look清爽曬洗心革面要踢番前一季咁嘅款

外圍Thiago去利回哂飛 去曼聯落勁多飛

南野=> F9
米拿叔上返場

你死啦撐Jones 一定要屌到佢走先得架
條友又垃圾又racist

Are you fucking kidding me?

唔怪得之廢中一早話唔會"defend" title, 而係"attack"啦

好在水貨今日腳風勁順
唔係一定比Jones累死

好似當年啦子咁跳埋去比追普攬攬

真心覺得宗唔差
但係係覺得大家underrate上季既啦子

個人覺得利進攻個陣成日都好似傳多咗 有時去到禁區頂附近可以多啲試下起腳 但成日繼續搵位傳之後又交失

算啦
之前大把人黎利個賠率封埋盤都柒既

佢個格係衰
呢樣應該係利狗共識

呢到啲手足有時真係放得太大嚟睇

No pressure

今季開場好有13 14 feel 可能水貨做第二個so7

買利不如捐我仲好啦

呢種風氣唔好呀 聽到未

踢英超要拎前4 邊個會理你 17 定37 無表現就躝

應該係買遊艇同雪糕
fsg 應該冇遊輪

水貨今場成日都1打2/3

南野打中場位好j好多

衰仔生性啦

上季季尾先俾人屌撚到廢物一樣

應該落咗order唔可以遠射
得基達 文尼 張仔例外

差果幾m全球利迷籌都籌到啦

比爾沙睇片好喪
睇到解讀對手戰術都得

好好喎佢話

含撚啦屌！

條狗閪racists唔傳波比我南野

牙Anfrenee
愛芬力.陳

仲要衰在格有啲串

又話有出先有入，暑假走左中堅右閘中場 但一個都冇補

睇完今場邊個好d有結論未

Set做開po template

望到佢掂波就好撚憎佢 同依啲人做隊友我一定開佢拖往死裏的打 又唔係隊長又手指指又多多聲咁
傳波又成撚日傳失 死都要球權 今日好多時都係佢死r爛r r啲波返黎踢 然後就去咗死位

屌 唔買人關佢撚事咩
要搵人出氣上去屌鳩jp好過啦

呢個好耐了
一班就死都唔射
另一個就乜撚都射

咁講真南野唔係3：2要出既球員
只能夠話hendo唔夠fit踢全場所以焗出Jones....今場節奏快唔出Milner可理解

minamino無身形又唔係中中…今場大把空位唔駛佢d小組入滲

Twitter上面啲黨媒記者底下post都比人留言屌到飛起

呢啲位真係睇到好激氣 拖喺到搵位傳啲人又返唒嚟回防之後交失仲浪費咗個機會

揾人出氣就慣架啦
頭先文尼飛機都有人要照屌水貨

碌過見到

今季負責老虎個小丑位

上上季嘅話 nolook射咗啦

咦

屌你老味
利物浦個買人team真係宇宙最正嘅工
都無撚野做嘅
最多出個template話no interest / 落左bid但個價傾唔掂

ab唔該屌下佢啦

唔出南野就係racist！

就係輕鬆玩果陣先會出事 因為佢一定CALL 波之後成隊就變左工具人 俾佢一個玩

走左個自然要揾另一個屌
今季應該大把 vvd黑面傳說

唔係講笑 FSG賤到精壇都開始多人反

俾我係街見到有ching印宗師就私了佢

利有神軒依賴症

估唔到宗師都可以引發大戰

静 d要過幾年先會有迷宗黨

老老實實岩岩升上一隊就當自己大帝真係好撚黑人爭

Liverpool star Mohamed Salah celebrated with a new way (touch his ears) after he scored his third goal today and paid tribute to his friend Moamen Zakaria who suffering incurable ALS and stopped him from playing football.

Ab一擔擔

大把空位都唔出南野
創造多d機會

見到利咁撚柒廢 即刻po返張拜相先啦

仆街要搵神軒接班人
唔好同我講係宗師
唔撚買人食得屎

覺得佢係可造之材

預左好多負評

上季開始回塘

棕獅個格好似迪奧夫 真係好似

唔係當年軒點比人反到仆街

咁唔怪得知軒開頭咁多人反

好撚極端

拎完咁多冠軍獎金又咁多fans
話無錢真係傻閪先信

續約鳥

呢幾個不嬲自己友黎

19歲，算啦

所以咪想買雲拿。。。

今場屌jones有D夾硬

痴線，攞佢嚟比

對面左閘都幾廢講真 反而隊長守到交屁

今場應該換文尼入南野
以呢場波既空間南野應該發揮到
而文尼今日個態都係中哂鉛咁

今場南野入中場中就太單薄

股東就算啦
免得Thiago黎阻住班後生上位

波底ok ge
但只可以講我認為ceiling唔高
咁踢法唔覺佢會有咩大突破

所以咪話借走佢
等佢識傳波同mark人先好番嚟囉

我地軒有料唔同
宗師就仆街啦

有時同夏神好似樣

Jones 19歲嚟講係唔差有得進步，但依家未夠班打英超，高普換佢出嚟唔知jm9

同埋睇佢踢波d好似以為自己上咗位咁，拎到波點都要帶一帶，成日去咗死位，傳波揀人傳，對住班大佬就刷鞋波，同南野同場就死都唔俾佢
因爲佢係青訓就夾硬捧上位只會害咗佢

其實今場如果明奴/文尼其中一個fit, 應該唔駛咁驚險
對方後防都幾多甩漏

我唔打埋依句出黎你又話我反軒 我覺得隊長指係冇問題嘅 因為佢係球場上有權落依啲order
但俾條毛都未出齊又唔係特別勁係度點我做嘢我一定唔撚gur

咁細個比人屌到懦夫咁

宗師雖然廢 但咁後生都預左
係諗唔明點解高普會果個時間出佢
簡直就係想佢比人屌

其實前場應該拖慢節奏，hold返好個波，前面斷太多波
賽前正選出基達係冇錯，但實情係行錯棋，要出返bino

咪撚拎神軒同佢比 神軒果陣俾人屌踢刷鞋波 進攻0作用 棕獅係踢大帝波但進攻負累

遲下可能冇出場鏡頭影到佢都要屌

將全部氣出落佢到

Foden呢 大棕獅一歲唔夠

諗起nba隻mpj
唔知有冇師兄有留意
俾人屌到飛天
但人地今日帶隊贏波

唔應該有份喺melwood練波 死返去kirby

當年除左他首，真係冇其他人幫佢講說話架。。。
1112 打翼啲回傳真係唔係人咁品

無錯
根本利要既係識控制節奏、派牌既泰亞高

你夾硬比個未熟宗師我，真係唔多岩洗

咁佢係廢

不過冇可否認 利記呢兩季好多場都贏得好好彩

原來利物浦一隊係是但搵個人就可以嚟踢架咩
咁出u23得啦

借走佢一定係最好選擇
同包皮一撚樣

其實有時要睇換人前領隊講過 d咩要你落場去提
好多時換人係要你落去改變場面
睇落就點都會係指指點點
宗師的確係後生未夠火喉
但唔係話多野講就錯
如果係咁隊友都唔會比波佢 但佢落黎的沒係有波踢

話節奏快唔換米叔，唔見得jones踢中中防守幫到d乜，3:3果球就係佢唔跟人，米叔起碼勤力

宗師格係衰啲
最大問題係fsg要捧佢廢中又夾硬出佢

明明借佢走係win win最好
一兩季之後返嚟睇下接唔接到班

軒點都係first team 既key 或者 rotation menber
但條宗師都只係青年軍咋升上黎試下姐 根本都仲未係first team既正式成員

邊有得咁比 美斯呢個歲數1扭7添

鍾仔真係咁差？

Thiago

當年我撐軒話佢有潛力比人叫潛力帝添
但要人接班又的嗎需要受下教訓去練

咪撚再J喇，傷身

未見過青訓有得踢一隊唔跟人

咁唔比得吹捧佢啦
同股東潮撐FSG一樣

法國今晚唔見左啦妹
無得扑佢

jones擺明廢中想逼宮啦屌
見到對面件phlilp派牌咁勁點會唔想要件派牌

高普永遠一借無回頭
Exception Origi Sturridge

廢中又贏 換法賓奴入嚟就係搏12碼

當年啲撚屌而家深潛哂啦

已經係first team啦 number都轉撚埋
以後場場都會喺bench 大家慢慢屌

全世界應該得呢度啲人咁樣屌佢

利啲新仔借10件出去 9件都冇回頭

v4入果球 真係唔知佢出咩鳩野手

真係好勁 控制節奏
傳波真係劏穿哂成條中後場

當年美國佬唔比錢肥賓買施華同阿古路
結果呢2個人去左最城踢足十年

華拿係車踢到幾多年就唔知
但下場就肯定起碼入利2-3球

打唔起咪冇回頭

最弊對面唔爭氣

借出去好多都好差
我地都有個Philips你覺得點

Ox同沙基利傷完就無佢份啦
問題真係未夠班

你咁講就唔啱啦 我好撚肯定佢同william都係first team正式成員 如果唔係點塞住你地班人把口 又話first team唔夠人都唔買

VVD睇返replay會唔會將佢往死裹打

成條中埸冇態又傷

公道說話講句，當年佢有幾場中場中係有板有眼
係杜格利殊超級固執

呢排差唔多日日都見到有人po f羊張圖
好撚過癮

高普玩政治真係好勁

仲要怒屌球證
差d真係食撚埋牌

Werner 美國仔 kai子
廢中想要嘅人對利一人剷一次草

不撚要再說了

比分
比數

咪玩，沙基利無傷高普都唔會出啦

希望廢中換鍾斯真係識宮唔係on9啦

因為高普嘅邏輯係如果真係有用的話，就唔好借出去

好掛住 jc d個性翻譯

唔出放後備都安心好多
明？

Klopp: "For all the performances Mo has had for us this was one of the best ones. Long may it continue."

借出去都打唔起咁憑乜踢利
而家夾硬捧佢做Taa no.2 一樣累死個青訓

而家一句搞掂，唔撚會買人，所有轉會新聞都係fake news

上場76踢比咁仲唔明咩

沙拿冇事冇幹佢都冇機會架啦
而家片有南野
沙短本身都易傷

前面3個求神拜佛今季冇穿冇爛

vvd jelly 牙樂都唔傷得

如果F9再係咁
應該比機會布包皮,
不過KLOPP冇咁大膽

後備都冇人用了

76條垃圾！真係食撚屎啦去，廢撚到極致

明題係你想後備見到短人定Jones

要變水貨朋友隊了

Where is hendo

Jones都夠膽啦 你同高普講膽？

jelly傷都有希臘仔頂下
neco 睇佢踢英超會爆血管

老了 扮下老屎忽

中場3個不嬲是撚但

本身jelly有後備
點知中支肺

沙拿入多3球就100
154場97球（所有賽事）

唉，撐隊咁嘅閪波，冠軍都唔撚買人

勁撚到

無喇喇又輸12碼 ON99

認真唔差但都係水貨

明奴係依套係戰術體系嘅核心同迫搶第一點，除非轉form，唔係嘅話佢狀態點差都會係正選
但唔買thiago呢班中場又轉唔到form

利迷真係賤過狗
買人長期都無錢

唔同位 你叫沙短踢中中咩

廢中都唔踢中場 放棕獅 古積都得啦

聯賽效率高啲 76/109

下場沙拿又變返水貨了

宗師ok既
係個心態唔好姐

冇錯，佢嘅替工我諗得mino做到三四成

咪又係水貨，控波咪又係一貫水準

中中 軒老邊3出2就ok啦
再加ox k8 短人 南野出1個就ok

放鐘斯叫逼宮
放包皮就會叫攬炒啦

宗係大把野要改 但呢一刻已經sharp過哂以前啲咩木燒 板藍根 新謝四好多啦 不過同意唔洗咁快俾佢擔大旗 今季英超出 10幾場係合理 所以先要買Thiago

想佢去返第一季個陣咁勁

仲要係公海比人話金錢足球

Jones其實都係攻中好啲，踢中中根本0防守
又唔跟人，又一推就過

4個轉會窗洗左23m 你仲想點啊
係咪要fsg 破產先安樂

是我的貼圖起了作用

著17號 要當佢一隊咁睇啦下話？

做得利迷慘過乞

賺埋賺埋可以買航武

對車玩完了

米巴你反Fsg大將軍

佢d球風好乞人憎
前面有位ching講得好中似pro club d 球霸中場

火箭都買得喇

end game